SHF拉打特攝綜合POST892 魂展display only(5)

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

11月通販

10月
日魂 29

港魂 26

20年
2月

3月

4月

5月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

魂展SHF/真骨展出品

路過

留名支持樓主老婆

印度佬留名先

好似幾好玩
三舊多啲 但土地問題………

極速蛇落去訂diend仲有。

build都見仲有不過冇訂

跑死我

新手留名學野
上面好多出未

我貼返張出咗嘅

留名

ai秘書用過

伸手幾時有得訂無無

要年一度

post夠出未圖未

巨貨 3個幾鐘仲有

無

小弟體能唔掂。
以前由大道東跑去188而家時代附近跑去。一樣好攰

冇 連paradx lv50都冇再拎出黎比人望下

ded真係貴，金銀抵玩好多

掉左去垃圾桶

練多啲

好尷尬

Sor囉

謝蜻蜓牌柒撚鳩巴提供

謝

明明poppy 魔王 老社長可以突然跑出
paradx呢啲有唒展品又多人想要嘅就唔見

謝真花BB老公提供
每次睇都好似成個post震緊咁

亂鳩咁嚟
不過依家出無敵得啦

成堆野得坦坦一隻有牌仔

睇黎張圖可以做一年

用*

小道消息 下個月張圖就失效

Poppy好高人氣架

如果kuuga 出埋紫金，藍金，綠金就正啦

哦

快

個人係
隻拉打就

係。原本都諗住等不過衰心急

金銀冇性趣。係抵屌

逐樣嚟啦依家展出嗰啲都夠玩兩年

推

一年同我出哂佢

00R一隻都夠j到過年

一個月內出哂比你
你都無錢訂啦

我有支持架

暫時只有大媽反對一年出哂

大媽唔會反對 你出唔出佢都係日日返工
出得多 冇時間理qc 佢地可以9黎 重開心

就算1個月1隻兩年都未出得曬

Qc鳩嚟

你買兩包煙仔當支持

乳：咪又係幾萬蚊...

成件事好邪惡

自己痴貼紙啦

支持

自己痴可能重開心 佢痴錯咗你先喊出黎

依家都鳩嚟

lm

當睇唔到

大媽：真骨 qc 食得架

希望01 四隻都係通販，真骨ooo戰隊預左魂限

刃bb一定係魂限

伸手留名
有冇好心人平放真骨ded？窮學生一名

我覺得薯片仔/大粒墨是但一隻會係暈限
滅絕都係一樣

終於見到450徵ghost個post

加快左

屌完記得去訂下隻

未字望耐左好似個米字

快速睇

光速屌笨大

咁？

要一

最後應該得薯片通販女rider好似無通販過？

kivala
但女拉有幾多隻,1隻手數得曬

請參考Bulid line
得Rabbit Tank係通販

我入二㗎

新手一問
夏海唔係通販咩

嗰陣Poppy係男定女着皮套

女

男

男(好似係

男性身體少女心

可唔可以比張示意gif

被遺忘嘅啫喱龍

早

未食藥

唔係講緊基本form咩
啫喱龍應該唔算基本form啩

Fail左未 個Midterm

應該計梗基本form

仮面ライダーポッピー/Kamen Rider Poppy

替身演員：內川仁朗

GIF啊

仲有下一個

老實人呢 都算基本form掛

展後你點睇

都好既 可以fail多個
多女雞雄雞女多

咁無嘢了

箱入咗

寫真姐
Shf唔洗箱入掛

根據你性格

出未.jpg

咁通販嗰隻老實人又冇標明Kamen Rider

指定動作，無敵留名

輝がやけ！流星の如く！黄金の最強ゲーマー！ハイパームテキエグゼイド！

幾時出啊屌你笨大

係公司笑咗出嚟

出嗰下再算總算有個交代

有味圖

唔明呀

btw打少行字

召喚無敵光籤蕎麥麵gif

俾返少少幻想其他巴打

幻想桃姐好過

呀，忘記咗同你講聲多謝
我手機內嘅poppy相好多都係由巴打你提供

睇住先

自己做埋皮套

嘩 係喱度po喱啲得唔得架

桃姐我都有入

搵番喇

我都想入桃姐

首先入咗桃姐先

你又啱呀

Happy Friday 幫大家打打氣

新po留名

我貼錯

唔洗扮 鍾意咪講

我淨想知幾時收得工 唔洗再扮工

食相依位女士都係唔夠我BB黎

我唔認同
最多都係super

無人擺seed好廢退group了

支持BB食嘢

真花BB已勝出

支持真花BB

好似過左今朝個網絡壓力測試各位做番院友冇咩魂展野

無新嘢

好多上嚟報完喜就失咗蹤

你地唔識欣賞 尾碕係盡情表現出享受
但黑崎係豪邁中帶點內斂 是不同的

預咗架啦

所以我咪話賽後你點睇囉

sor9ry 囉

躝

除非佢玩換牌仔啦

我冇失蹤架
繼續集氣SHF Muteki Gamer開訂

喜都冇報繼續等prime rogue

預左架啦

真骨拉打整得最好係邊隻

零號....

Ankh 手

話時話法爺個final form係咪被遺忘咗

食到個咀一滴滴

ooo以外嘅都中規中矩

真骨慢慢唧啦
望下堆ooo

佢痴q咗線

而我不知道誰是法爺

陰啲陰啲換張商品化決定

購緊邊隻

希望啲combo唔使人燒俾我玩

ff

部大象機械人劇情點表現? 條KEY成半部機械人咁大?

問你個名

Shf出過啦

舊個隻不了

Time machine!

孤依家diend要950

早買早享受 慢貨平幾舊

我忍唔住我落訂

好想快啲有得玩Diend枝槍

12算你都照食？
唔後悔？
唔等慢貨開訂？

GRAND油王

玩快貨係有啲生活態度

咁又係
我呢啲打工仔唔會明白月入$200000畀多四舊水就即刻有得玩嘅心情

心痛死 不過我想早啲享受

深水場模倉/五月都仲有啊巴打！

隔離戰隊條key咪又係掉出去變大

必屎同埋閪袍都少人訂，v殺final form應該連排隊資格都未有是但骨雕final form今年應該都無行，重點去曬魂魂無無同煎煎度

有都唔捨得
我寧願拎4舊買第d

咁舊版Infinity 無基本form咁怪既

新手： who.jpg

只認馬場、poppy 、真花

CG爭幾十就話 DED貴咁多

扑ed

雜魚一名，比痾媽一野打爆

In’s 見人影到499

笑撚死

11點到依家都係呢個狀態
係咪即係終點線前仆街

係啊 入埋卡/paypal就贏

入埋泊霧子先算贏

咁入唔到
最近要開始研鳩下真花

聽日收工去望下仲有無先

唔批准

只認寶寶， 我愛瑠華

原來面書有單24盒十五機合體$38000撚狗事件

幾時到你出聲

有跑鞋都唔掂啦

人哋8月攞埋ded，玩完兼放埋啦

得罪史官係好嚴重既罪名
唔需要發出警告 先嚟一鞭

SHF拉打特攝綜合POST888 環保魂展篇(1)

仲等聽日

攞埋盒ded去換響鬼, 天道, Hyper天道啦

一早玩到鬆晒

玩到乜嘢鬆哂先

轉頭都無咗啦，仲等

股關節

上下左右前後都鬆

佩服你嘅毅力

對腳太好玩

連你都鞭

可能5分鐘就冇咗

btw手機叉電啦

代國巴出力

國巴想幫霧子

仲諗緊訂唔訂龍兔

松田 你個腦裝屎架.jpg

鞭埋FB啲人

我要屌霧子

水瓶真係咁低人氣？

遲早都會鬆架啦

想要就唔好諗，諗多兩諗就要食炒

附近啲舖：白頭佬、扯哮白頭佬、長髮阿哥
應該已經仆咗過去搶

基本而家都要食炒

霧子

你要考慮既野
即係唔駛考慮

應該仲有日魂抽選？

請善用加密功能

我仲諗緊買唔買小野寺好

屌我都覺呀覺得自己好撚蠢去到點幾先放返去條褲同對鞋濕撚咗成日

想要真骨 霧子
狂玩股關節

唔好當佢係小野寺，當佢係五代

既然出開kiva系列，想要真骨 真夜

重點我有五代

冇錯從來古迦只有五代一個

今朝㩒唔到，最後訂咗

講起kiva 伸手一問 三騎saga係咪冇出過shf

SHF 真骨彫 寶生永夢

遠古時代既display only

唔好理咁多，總之係kuuga 就入

失蹤聯盟大苦主

買咗隻小野寺，再買多隻五代，攞隻五代再打小野寺，咁就冇問題

真骨 仮野明日那 有得出三套衫 四個造型

出埋d level 3 同level 50 先，仲有一咋Gaim 先

件衫用布造

我要終極造型就得

係咪冇人訂

馬場Medic 可脫

股動人心呀

怪人態

褲都除埋

終於到東京，飛左成十個鐘

一個經驗嚟

餓到痴線

如果係快運 係咪餓死

快運？ 到關西禁區都唔比落咁慘

放工行轉深水埗
隻faiz同熔岩龍真係好撚野
買果個真係要驗腦
不過kuuga真係幾可亂真

港航 關西果道stay左一個鐘左右

苦瓜炒唔起 530都有

港航叫佢派零食野飲喇

要炒既點解要炒 小野寺
仲未有得撚

我都以為我星期六日有得玩，點知冇

下點解要咁耐

而家成田冇車出東京

八點幾就無？

Wa搞咩成日多左既budget用黎買玩具

貴一倍
除非你想今個月玩
否則等炒孤開慢貨，應該唔使950

買skyliner飛都排到仆街

慢半年梗係唔駛950啦

所以我直接食咗成倍嘅炒價

其實我都食左

啱啱見佢哋Facebook話仲有

真骨彫 猿渡一海 留一

孤仲有diend

個價咁樣 你話金銀兔貴一舊就話啫

留名睇00R實物

我要拎ded

你又話搞掂咗要2咩你？

畀展覽品圖算今日畀風雨吹殘

今日打風定點？

藍色關節唔係好顯眼

多多都要

落大雨啱啱睇新聞好似幾大好似話比以往十月都高

果邊mk85咩價位入到？

Skull

阿國比隻我

5980yen

4600yen

2000放隻比你

抵啊 300鬆d

唔入埋電單車

請慢用

放1000

咁抵

85出新喎老註兄

我想放返出去 等佢隻戰損版 如果佢出

Zombie 憑咩炒咁貴

社長

搶到先算

要自己滲線

唔係話魂限咩

Bookmark佢先

Ok 今日掛住睇展品無留意魂限與否

sorry

你個嘢壞咗呀

什麼是預訂?

請問有無龍兔開箱片

遲下出電王係咪可以插屎忽

Sigma

銀行中心商場 2樓訂左隻真骨KUUGA 仲未拎貨
見住人地玩緊

唔知Ded會唔會二次

會掛
Joker/ hazard呢d都有

想問下其實係邊到可以知今朝有魂展限野賣或者類似資訊(上次zero one又係)
每次我都後知後覺又唔見佢啲subscription email有寫....

淨係撳到金銀兔撳唔到ded

我入都入唔到 全部都係sorry

夾埋血橙15000yenboth全新
未入坑個時出無得怨

呢到

上多d來睇

我見巴打話日本好順之後用日本VPN入又真係好撚順不過一俾錢就sorry

上嚟吹水好似係

Sorry再f5應該可以去下一步

抵玩Amazons 系列無得輸

小心Sigma 頭上個角好易斷

冇啦已經太遲了

老闆

平成三傑SHF出先定陳同佳過台灣先

Hunter出結局先可能係

我都未有得玩呀，呀美岩岩先叫我俾錢
等多陣囉，最緊要人人有骨玩

定係玩具達人派真骨先

無記錯X黎緊有再版咩

雄哥結婚先

又吹大咗

雞雄哥係浪子
大把女，點會結婚

預巴
有zio2出貨信

小野寺就無，不過仲有五代玩下，快d 出埋其他型態啦
同場加映海海

第一張
第二張有啲甩焦 景深太大

烈士

係, 試緊新機

又三隻

太嚴啦朝早

頭淡湯

btw tony大神仲未出貨

隻iron spider終於岩質地

好人一世平安

隻rescue睇落仲靚過hottoys果隻

呢個都真ht嗰隻出到比例有d奇怪

終於等到有Rescue

財團B：屌你出錯晒又點，你班友咪又係照買心情好咪改少少出多隻囉

唉 diend又訂唔到 kuuga又未派
再深潛算

定焦鏡？ f/2.8

其實新同舊有咩分别

rescue可屌 但唔屌埋85又好似怪怪地

之排先入左隻85，感覺有啲唔知點咁

小野寺變左金屬色,其他就真係睇唔出有咩分別

啲紅色 一個好似金屬feel重啲咁
好似 我得舊 冇入新 唔知出到黎係點

考眼力

咁明顯右邊係 dcd ver

好彩冇入咁呢隻可以考慮下

我之前嗰隻85唯有搵坊間啲DLC，唔想買多隻

睇完更想入

自己鍾意小野寺ver隻色多過五代ver隻色

兩隻都有,實物望落就DCD靚d,隻金屬色係幾靚
但地位點都取代唔到五代果隻

同模?胸甲底邊好似dcd版短d

咁之前果隻都係金屬色既

排骨shf

可以訓到12月

agger
如果一開始個配色 5代金屬啲咪幾好

呢隻又點睇

無錯睇完展品圖已經夠J

朗豪隻苦瓜可以換返真骨

tony？我之前訂咗佢套thanos set

變焦,5.3

佢預訂嗰啲好似截左，到時出貨嗰陣睇吓買唔買到現

最直接 pbhk facebook page

現時點都有機會有 見過有間有thanos set 仲要跟翻原價

呢隻係幾靚 有details 不過貴左d
有d 似以前d發光大膠公仔

到時出去睇吓

唔知朗豪會唔會有今次啲展品實物睇呢，上次開展都有01睇

天堂and地獄

其實朗豪果次都有放普紅做display,只係隻普紅放左係真骨電視機果邊
可能得1隻所以all rider展櫃唯有用紅金

新呢?

而家大概700-750都有

官網......成日比人無視

買新版啦，除非你好執著要個白色變身器及激情頭雕

舊版DCD最正係有激情頭

仲有白腰帶

話說小野寺撈成點
時王竟然唔請佢返黎

佢好似主攻舞台劇 最近好似同Paradx演death note

唉 後悔冇訂
過唒訂睇埋decade第二季結局先黎想入

ching
你呢隻係小田切讓ver既 kuuga 話?

小野寺嚟wo

個盒係, 但個身D油似五代多 D

我都係 所以最後都係後追咗呢隻算係炒得少㗎喇

後追唔太貴

未追
啲街鋪嘅價都

上fb收

想入真骨坑
個人最愛w 劍同龍騎

想問下巴打
呢幾隻有冇機會復刻？

定係要捱貴貨

今日行現時點見到真骨w jp版1280

想問下8月同10月貨有咩唔同?

[member]太多坑，Kuuga都係細個係亞視睇過見有再版先入隻玩

不過第一次玩真骨係開心嘅［/member]

一個8月出
一個10月出

普通shf 係會時不時復刻 不過唔密 而且好冇定向 同埋多數只有主角嘅基本型態

而真骨 由出第一隻真骨到而加 好似係冇試過復刻
只有改少少出過隻
所以暫時可以話唔會

但古語有云 有笨大 冇絕版
只要同佢鬥長命 終有一日你會買到

真骨點會無再販 只係再販都未必買到姐

想問下港魂個包裹查詢號碼其實係查邊到
第一次係港魂買diend槍唔知送未

有咩 啲人收埋啲貨 過一排先放出黎果啲就見過

email咪會比出貨通知信
有貨件追踪編號 有link..........

關於商品的運送情況及其他詳細資料，請聯繫運輸公司查詢。

岩岩睇返 我自膠
原來頭兩隻係再販過

有 唔多囉
kuuga kabuto以前再販過 最近kiva wizard先再販完

係5月DED到黎之前
我會盡方法搵返佢個好基友DCD返黎

不過佢商品一覧 再販都好似再無標示 無updated了

kiva wizard 果啲唔算啦
似艙底貨 拎出黎賣埋佢
我覺得再販應該以有再開過訂先算

頭兩隻kuuga kabuto 係有再販過

開過訂 我都撳唔到

好懷念當初啲真骨出到黎400幾冇人要 可以坐到200-300先入手嘅日子

算啦 同笨大鬥長命總有機會

真骨2.0再戰

出過Shf

突發
兔兔腰帶補件已發送

出過隻omaga 冇人有興趣咁

至痾2把劍合唔合得就快可以開估

咁夜仲未訓呀

我估唔得 得嘅話一早有官圖影出黎比你地打飛機啦

星期二又係拎腰帶嘅時候

舊嗰隻收得太入，廢事摷
個人覺得新靚過舊版，不過d炒狗係都要吹舊版靚d

孤係咪有單就有得拎返

等SMS通知

推好快跟唔到 lm

thank you

你老公出final form會唔會入

唔入

乜咁夜呀？
好少可wo

準備好聽日老公2未

Figure-Rise隻Faiz越睇越正

想問下 20週年ver 隻 shf 質素如何
有冇炒起到 有啲心動

買啦 平平地止下痕

Shf faiz本身就做得唔靚
同依家啲新款有段距離

原來大乳係因為留意緊天氣先咁夜都未瞓 辛苦晒

老闆有冇兔兔現

屌 我入左笨大隻 iron gg 1.0
宜家執返靚 又想呃錢

比較好奇電王frs會有咩新野係shf/真骨無既
可以轉空白form

把劍頭有effect件飛出嚟吸引啲

邊到有貨

都係啲模型舖
周圍都冇晒啦咩？

始終都係小野寺 炒唔起 靚又點

shf本身咪有 係20週cut左

原來本身係有，我以為舊版一樣

好似得Geiz Heat Metal多

Good morning 大勇

早吖今日天氣有無好d

多謝支持

唔知今日有無曉拎

嘩....

早曬你地

訓醒又推咗咁多頁

我早你地個晨啊

合到

買本馬場研鳩下先啦

星期六的秋葉原早上到處都是唔知排乜鳩嘅人龍

嘩

無買車 點算

我想入真骨咋

老闆留一

想買雷牙 之前無訂 又要食炒

有

個時王二錶芯整到老翻咁款
定係影得柒呢

好彩之前後追咗

早去緊池袋

恭喜

估佢唔到 爆冷

電單車個價又要gogogo了

買嚟油SHF拉打都可能得

咁簡單都做唔到 笨大真係可以收皮

10月兔兔腰帶正常

笨大閪起上嚟真係可以做唔到俾你

西起上黎都有個限度既

又盲反

其實唔仔細睇唔覺眼

有冇咁啱
去見識下den liner

如果出SHF Denliner要幾錢

電單車跟頭,剩返幾卡跟其他form 魂限

大家都好熟財團B生意手法

好波上網買全新要即刻開盒驗

咁大架denliner

兩隻左手

要追返錯版

Jojo第三部

孤係咪話派補件？

早收完貨再訓

快手

睇唔到

頭先會場拎貨15min搞掂

想問Zio II高達幾錢訂

爽

450

威啦琴日

閃到睇唔到野

一樣價雖然我鐘意綠眼鋼牙多d

又黎QC地獄....

早射

今日我應該無了

我勇仔訂日版 應該未有耐
撚住鋼牙等大河爸爸

真係爲件披風先訂⋯⋯

邊到可以唔過1000入到隻HAZARD

環境氣氛幾好隔離係囡囡
店員扮01主角搞笑唔識聽，原本想點仁哥杯生蛋點知點之前發覺同隔離囡囡點嘅嘢一樣就轉咗鎧武

係....一係比鋼牙用 一係比大河用

黎一杯年輕的我

啱啱手多撳起底先發現原來你就係普提樹

嘩成條黎

10月果啲好似個啡盒會有藍膠紙

咁講嘅話好似9月嗰批抵玩啲

純討論

兩睇啦
呢啲錯誤仲唔補鑊

新手求好心人平放九月兔兔連新腰帶

點平法先

入唔入zio II好呢

買佢老母

話說有冇人覺得佢地似

今個月破哂產 黎緊又成堆嘢要訂

求老闆放畀我

買啦

賣屎忽

ok

拎金銀兔換

Pm

pm

杯果實都還好個甜品有啲麻麻
不過樓主個名

我又要

新手求好心人平放10 月雷牙真骨

無了

已賣腎

全新ded就得

+1

留名睇現貨跌穿原價

預巴你訂邊間㗎
咁快到手嘅

平成20年版同初販除左個地台之外有咩分別

唔係我架

貴左 配件少左

完咗了

覆錯

貴左同配件少左

920

之前唔係都800上落咋咩

早

阿美終於叫人找數

數已過

基本FORM, ZIO II 都還可以接受,其他....

Another _ _
Proto _ _

proto幾靚魂限見

苦瓜

mafex iron gg入得過
但敗點係爪好易斷
未必嘅可以等shf版
至於1.0就算吧啦
199我可能會考慮下

Both zeroone

等孤仔通知先

Mafex嗰隻iron spuder跟埋磁石手同腳
我覺得點都好過shf
同埋2.0已經改善咗斷爪問題

$880
上fb收，有機會收到$750

星期二

2.0只係改善咗背部連接果4粒ball joint
至於爪尖附近關節同樣脆弱

係就好了

邊到？

好靚

終於買到mk50同苦瓜小野寺

End game mk50? D人講到苦瓜日本唔夠貨炒緊

嗯去咗池袋outlet買
估佢唔到

預鳩

好抵

好彩未入舊版

我對今次安排好撚柒鳩滿意

正價入哂要入既野

恭喜曬

呀美叫我找數了

冬季劇場情報慎入

大腳仔

之前有預感會出真骨電王
所以無入廿鳩年

我隻zioll仲未有消息

用D記下星期三到

人人有骨練

睇黎今日無金閃閃拎

真花下海了就最開心

期待真花本寫真

有
不過無分別

個價應該有分別

下集01

未有email 既

睇工廠呀嬸心情

日版真係好啲咩琴日隻diend 問題如果要講嘅話都唔少根本如果唔係啲人成日吹日版好啲都廢事講

同一個廠出唔好咁高要求

運氣呢家野
你玩爛左隻ded

不嬲中sad無分日行

成日係fb見有人問日版同行版有乜分別
答到廢撚事
貨就一鳩樣，QC又一鳩樣
有行版最好就買行版添，你件嘢有咩事你買行版嘅至少都可以搵代理搞
到底要幾撚柒蠢先會鍾情日版多過行版，係咪民智未開

你個國囝

睇隔離po 俾人透咗

hehe

有啲性趣

油王一出手

港行 大陸行 日版全部咪同一度出
Qc都係睇彩數 日行都中過大sad 日行都買過靚Qc

孩仔連老變都好似唔再分美日 全部tomy takara +hasbro logo

藍膠紙

點跟呀 下下雙入

打算收兔兔嘅留意啡盒藍膠紙係10月

牙狼係有原因既，諗住三代同堂
兔兔唔記得咗

辛苦晒

E哥同E總係兩隻嚟 前者Eternal 後者Evolt

我兔兔係雙入

點解佢叫E總？

同埋仲有近排有啲一番賞會有分日本國內同海外版
部份Figure嘅上色同封面圖會有分别
聽過好似話有一隻日本國內版係透明件，海外版變咗白色實色

下po更新

冇訂到，準備追

入佢老

準備好哂

好似高達

依加買都唔貴吖

徵兔兔張藍膠紙 比番張白色膠紙你 我屋企樓下交收

今年啲MB展品滿唔滿意？

係呀550有膠易

麻麻 Type E 燈版Exia Full saber 都唔見 最多係見到藍迷2LL

不過R4

石像同Xplus有冇入

我諗住後入你老公喎 有冇問題?

等埋呢水貨睇下點

笨大:仲睇 比錢啦 記得訂埋我隻坦坦

坦坦好貴忍痛訂

紅迷改轉通販,2L應該都快

坦坦真係有啲貴，同埋我覺得佢太bulky
熊貓開我可能會去幫襯下，但又唔開訂

多謝家母簽收

佢兼容埋西嘅背包 係多樣野玩 不過唔夾

終於到了

@大乳

睇嗰種冇諗到佢真係變tank出SHF更加估唔撚到佢會埋配件

都係嗰句，Strike咁多個裝個人覺得最靚係鳳裝，但係marking又差好遠，黃眼變綠眼，睇怕佢唔會出

公平啲計
其實兔兔都好應該跟埋必殺技隻拉長左既腳啦

已射thanks

專心1/12啦好嗎

同意凰裝佢點會唔出

不過最想有呢隻

多隻腳貴2000yen

佢肯整先算

諗起wizard第一版嘅dlc大手

留名睇9月兔兔+200換全新藍膠紙啡盒兔兔

排白點-200

貨物已交回中心
有關査詢請與負責的營業所聯絡

strong hold 2隻等不知火出埋

好耐冇玩返shf 對上條line 已經係fourze

想問真骨ded 慢貨係指十月之後定係點？

自己睇

其實我都係博
冇人知佢想點玩 又唔公布個玩法

我都覺，電話點都做唔到，電子變焦點都做唔到鏡咁好

都已經cut咗

影product點都係相機好d

Puppy

留名睇腰帶補件$200

PBHK咁撚少貨 半粒鐘內就冇晒啦
尋日朝早冇參加PBHK超級機械人大戰的話，搵舖頭代訂PBJP貨囉 (或者你自己有門路可以自己搞)

Destiny剩係對翼個價都夠買兩隻RG
反正望落差唔多 我不如砌隻RG算

尋日diend大戰就唔止半個鐘嘅

無記錯RG都有DLC

因為死Ser都死左差唔多半粒鐘

電話滿足唔到我影拉打，一定買部相機影

係
但RG加埋DLC都唔洗6000YEN

係唔止半個鐘 係sorry左個幾鐘

因為我都有買呢一set,然後鋪咗塵

我尋日朝早09:41就正式買到Diend (半Sorry狀態下)
全Sorry狀態應該維持左35分鐘左右

Diend我係訂完00R先再睇睇，見缺貨再refresh幾次之後博到個制轉咗送出訂單先-6訂到

港魂都冇得任禁

如果去老秋中野想買隻night rogue比把武器evol預幾錢
想要全新

日魂自己影

好想快d玩到

睇死電話

一直同大家平行時空咁 宜家好順啵 F5先！ sorry..... 宜家入得返首頁啵 F5先！ 都係sorry......

琴日最接近已經係見到購物車由1變0

有改善空間

新手想問廢老shf個三隻錶係咪古迦agito同龍騎

得我一個覺得隻野有啲肥？

可以話係半個鐘後先係大戰嘅正式開始

其實皮套本身都幾腫吓

上半身冇乜事 係大髀位有啲over

Kiva非Agito

留名學野
求指教

請問有冇人知古迦今日有zio2未？

其實你手機影同相機影個分別主要玩緊佢個景深
景深勁覺得靚咗係因為blur 咗個背景
本身個背景搶眼 張相會失焦
blur 咗咪覺得件事好feel 啲
不如你試下純色背景再對比下

剩係背景無poppy裸照呢點已經有改善空間

我幫你保管住poppy先

佢老婆先係重點

無佢老婆唔掂

點解你唔問返kuugatoy

伸手上來問是常識

幾正

今個Post慢哂～

純好奇

燈箱

角度過d /打燈前d
cut左右邊個黑邊會好好多
背景個底唔起角都會好d

用相機d野冇咁soft
D邊又利d
背景就特色嚟既
換得一早換咗la

孤有冇diend 慢貨訂

叫咗你pm孤

呢度有十算孤職員?

因為用緊卡紙砌左個箱影btw 學到野了

大佬們教下我點樣可以用7仔影靚相ok?
Chalice 真係好型 想幫佢影返輯寫真

Diend快貨賣12算
應該改名叫12算孤

舊相

好耐無影過新相
遲下影d新相先

2019年仲見到bic camera有售

請善用不推文回覆功能,推左上去呀

做大事我呢啲淨識買玩具

1001

想做樓豬？

我想做 但唔識開Post

標題都諗埋

雞雄哥好把炮㗎

POST893 10月兔兔藍膠紙/魂展F5大賽賽評(6)
召喚預巴

有新嘢？
同埋唔使(6)？

搶呀1001

老鼠開?

你地無估錯今次1001係我